國務卿蓬佩奧：宣佈對中共和 中共官員的簽證實施更多限制的措施，這些官員負責或參與壓制少數民族，宗教和人權維護者

國務卿蓬佩奧：
今天，我宣佈了對 #中國共產黨 和 #中華人民共和國 官員的簽證實施更多限制的措施，據信這些官員負責或參與壓制少數民族成員，宗教信仰者和人權維護者。

推

Pompeo

拜登好快俾佢地嚟返